屌奶星10A ig最新張相正撚到

見過真人好普通

個奶幾精緻

我無野講

黑lin

好想屌好想吸吮吸手波

想屌

好正

我已經打左轉飛機，你呢？

一向自命敢言丶關心社會公義嘅10A係咪去咗平衡時空 點解對今次反送中一粒聲都唔敢出？ 仲諗緊露波呃like??

咁都屌得落 懵撚左

算唔算有出聲，留比大家判斷[img]

自膠

樣唔正,對奶正,最鐘意哩種吸手波

好想啜lin

兩隻小籠包應該幾好吮

唉, 我次次都會諗起佢當年拎CERT個LOOK.....

我覺得真人比上鏡靚有氣質

一個普通男人有咩機會可以睇到10a曼妙嘅胴體

托到Y字形

616個日佢仲同緊班後生仔慶祝生日呀

真係對佢好失望
使唔使咁隱喻 頭盔咁大頂

明c對波圖

充滿林作既口水

全世界都知佢靠push up

中文真係博大精深

唯一Selling point 係敢言，而家敢言都冇埋，憑乜同人鬥？仲要冇左後生仔支持，收得皮啦，偽人

都要拎A!

皮膚仲好好添

邊度有A?

見到佢616仲同朋友慶祝生日
係政府未宣布暫緩之前佢一句聲都冇出過
直至見形勢唔同先出少少隱喻

咁都算有出聲
天佑香港都算啦

你隻手真係同個狗icon一樣咁細？

blur樣就幾正

扮曬野

佢成個月一句嘢都冇講過

7到仆街

好似好辛苦

鯊魚=警察

依件事睇到FFY>10A

選果陣無咁大

好骨子

想講好耐
啲所謂「港姐」係大是大非前
仲可以日日吃喝玩樂
係另外一個平行時空咁
見到都想嘔

其實佢ig story都有po過串速龍冇number既野
不過非常直接既表態就真係唔多覺

//2015年港姐冠軍麥明詩亦有關注事件，昨日她在IG上轉發朋友訊息，對話中提到港姐競選，對話顯示：「X你老X，港姐套泳衣都展示到編號。你同我講全身武裝嘅警察唔得？」明寸李家超強辭奪理。

麥明詩近日都有關於《逃犯條例》修訂，民陣6.9發起遊行，大會宣佈過百萬人上街，麥明詩當晚於遊行結束後都有抽水留言。她以早前踩單車到柬埔寨為引子，再寫上「有啲目標，聽落好似好荒謬，一個人就算點努力，都無可能完成。不過，再荒謬嘅目標，再遙遠嘅距離，無論過程幾辛苦都好，一班人齊心，就乜嘢都有可能！」表面上為節目宣傳，但有人就讚她曲線表態，值得尊重。//

埋單！

埋咗張單先啦

FAKE

佢以前正d。宜家殘殘地

個個爭住食林作二手飯

點解佢選嘅時候靚咁多
尤其是黃色Bikini個幅

推

誰？

白滑腳又正

似係夾硬谷條溝出嚟